小弟今日生日，想乞句生日快樂

Happy birthday to me 🎂

生日快樂

生日快樂 祝靚女會自動溝你

巴打生日快樂

我唱首歌比你添呀！

也許你 不可活多一歲
這脆弱的身軀 不足遠征攀山涉水

生日快樂 大個仔了
祝你啲女會自動痴埋黎

生日快樂！

喂屌你 生日快樂啊

生日快樂 may the power be with you

Happy birthday

生日快樂呀
有咩願望想實現呀

生日快樂啊

生日快樂

今日有咩計劃呀？

有冇諗過其實樓主有女朋友
Btw 生日快樂

多謝咁多位巴絲 連登有愛